男友唔回答佢ex可唔可以一齊番

今日睇到男朋友電話
佢原來日日都有stalk佢Ex Ig/FB/Wts (ig同fb已經冇follow同冇加但都日日禁入去睇)
到呢2日佢Ex直接問佢叫佢直接講
想佢同條女直接叫條女死心
因為其實條女仲想一齊番
但我男朋友唔覆佢 一隻字都冇覆
條女想佢直接講叫佢死心或者答佢
但佢都係唔覆
唔覆之後仲要日日睇佢ig/fb(冇follow但日日睇每幾個鐘睇一次)
利申:佢ex唔知佢有新女
其實佢對佢ex仲有冇感情？點解唔肯直接答佢又要日日留意佢？

1999

姐係佢日日stalk佢ex啲野但明明冇follow
條女直接問我條仔一係叫條女死心一係就答仲有冇機會
我條仔唔覆 佢但仲要日日每隔幾個鐘睇條女啲ig/fb

其實你知唔知自己講緊乜。。。

咁你幫佢覆叫佢死心咪得

仲要上嚟問 你都講到咁 佢點會唔係想返噠

不如樓主畢咗業先拍拖啦 大家都睇到好辛苦

佢唔比我睇佢電話

咁佢又唔覆佢ex

唔好意思 表達比較差

咁你直接dm條女同佢講 開頭好好地唔好鬧佢咁
佢知有女朋友仲咁咪屌柒佢
你條仔屌你嘅話咁你知咩事啦

咁其實條仔唔答佢會唔會對條女仲有感情

呢啲真係要問佢先知
咪直接同佢講睇下佢點應

有問過佢點解唔點同ex直接講 佢話廢事
轉個頭日日stalk佢啲野

覆完del咗你都唔知啦

話你唔開心 唔講啲拒絕佢嘅說話或者唔block咪嬲佢

佢真係1句都冇覆

佢話廢事同埋唔想做到咁肉酸

屌你老母 直接夠未？又有幾間接？
升中派位未？升上中學先學人出post啦

條仔就係唔肯答條女一句都唔答
但日日stalk佢過幾個鐘睇⼀次

講一句有幾肉酸
可能佢想話你肉酸唔見得光

就係咁先上黎問下
Sorry講到1999
佢唔覆條女又要日日留意佢更新
同我講就話廢事做到咁難睇咁肉酸

咁佢實係掛住條女！

同條女講清楚一句真係咁難咩

帽事嘅

帽事！

認真呢

其實stalk得你都知咩事啦
點都仲有放唔低

其實定係8掛下條女點？
但佢又1句都冇覆條女
條女都講到聲問
有機會就一齊返
冇機會咪直接叫條女死心
講一句都咁難咩

人地掙扎緊呀，比啲時間得唔得呀，你煩尻佢佢就真係

佢地散左幾耐啊 未搞掂ex啲野就同你一齊

仲有咩需要爭扎
都同我一齊啦

醒水分手啦
佢冇follow條女都日日主動stalk 條女
你係咩地位
可想而知
仲上嚟問

佢地散咗就快3個月啦
但仲日日stalk佢ex

佢追你，定你追佢先，前者唔係人渣會諗通既，想回頭草or踏兩船唔要罷就

咁佢又1句都唔覆條女

佢一同條女散就追我

你洗撚理佢有冇覆條女咩
點解日日stalk 條女？
擺到明掛住同關心條女啦
咁又算唔算精神上岀軌呀？
佢可能未諗通先唔覆
佢諗通一係佢同條女一齊翻你就死埋一二邊
一係佢唔同條女一齊
都唔代表佢會愛你
醒少少咪自欺欺人

水泡
寂寞時你隨手可得
作他臨時情人

其實定係8掛下條女有冇新仔同死得未？

你真係好煩

用吓腦
比你如果係想8吓你會「日日」stalk?
仲有男人冇你諗得咁得閒
你既然選擇自欺欺人冇人幫到你

有問過佢點解唔直接同條女講清楚
佢話廢事做到咁難睇咁肉酸
佢就一直冇覆條女

樓主表達能力連小學生都不如

唔好意思 表達得比較差

因為佢唔愛你愛條女
想同翻佢一齊所以冇拒絕佢
但又因為性格不合或者現實唔容許
佢過唔到自己個關同佢講話可以一齊
所以咪日日stalk 佢以解思念之愁
佢講乜都係膚顯你
佢想有人陪因為佢冇最愛嗰一個陪佢
所以你係水泡
明唔明
你咪咁蠢成日信佢講乜
係要睇佢做咗乜
如果講到咁白你都仲有好多問題
證明你自欺欺人唔想相信事實

唔該樓主
放翻個重點係「日日日日日日」stalk呢個point上

賤男黎
小小野都拖泥帶水
證明佢當你水泡
襯感情未深分手吧啦

咁又係日日stalk但明明冇follow
問佢啲fd就話佢8掛下想知條女有冇新仔同死得未姐
仲叫我唔好諗咁多
同佢傾就話唔想做到咁難睇